香港頒獎體的奇怪地方

香港頒獎禮一直被垢病分獎、不透明、年年同一個人拿獎、扮喊扮緊張個獎

但當有頒獎禮試新野就又被人鬧

Viu 肯公佈票數是一件好事

香港一直缺乏高透明度的數據， 缺乏billboard, oricon , uk golden chart 等 客觀數據

連唱片銷量都是靠估， 台灣至少有百份比參考

即使不計一人一票，

過去一年的成績 ，林家謙都是有參加chill club 內的男歌手最全面地好，不論Spotify , kkbox, YouTube

Alfred 的成積同林奕匡一樣跌不少

至於jay fung 在數據上根本完全冇法爭

.............

個人並不是太喜愛林家謙 但佢明明符合巿場需要，香港樂壇已太耐冇特別的男聲、具辨識度的聲音